<queries>
<query>
	<id>101001-fr</id>
	<title>avantages et risques du traitement des hernies inguinales par laparoscopie à maillage </title>
</query>
<query>
	<id>101002-fr</id>
	<title>chirurgie laparoscopique à maillage des hernies inguinales</title>
</query>
<query>
	<id>101003-fr</id>
	<title>taux de réussite de la chirurgie inguinale</title>
</query>
<query>
	<id>101004-fr</id>
	<title>chirurgie inguinale - "complications"</title>
</query>
<query>
	<id>101005-fr</id>
	<title>commentaires sur la hernie inquinale par laparoscopie avec la chirurgie à maillage</title>
</query>
<query>
	<id>101006-fr</id>
	<title>l'historique de la chirurgie inguinale, est-ce que cela est sûr? </title>
</query>
<query>
	<id>102001-fr</id>
	<title>les options d'élimination des balises anales de la peau</title>
</query>
<query>
	<id>102002-fr</id>
	<title>la douleur d'élimination de la balise anale de la peau</title>
</query>
<query>
	<id>102003-fr</id>
	<title>l'élimination de la balise de peau</title>
</query>
<query>
	<id>102004-fr</id>
	<title>l'élimination des balises anales de peau ou "la rémission" après les traitements</title>
</query>
<query>
	<id>102005-fr</id>
	<title>dois-je avoir besoin d'une anesthésie générale pour l'élimination de la balise anale de la peau?</title>
</query>
<query>
	<id>102006-fr</id>
	<title>est-il sûr d'avoir les balises anales de peau supprimées par le médecin avec la lidocaïne</title>
</query>
<query>
	<id>103001-fr</id>
	<title>maux de tête soulagés par le don de sang</title>
</query>
<query>
	<id>103002-fr</id>
	<title>maux de tête suite à teneur élevée en fer</title>
</query>
<query>
	<id>103003-fr</id>
	<title>soulagement des maux de tête par le don de sang</title>
</query>
<query>
	<id>103004-fr</id>
	<title>maux de tête causés par avoir trop de sang ou par "l'hypertension"</title>
</query>
<query>
	<id>103005-fr</id>
	<title>mal de tête qui ne passe qu'après une perte de sang</title>
</query>
<query>
	<id>103006-fr</id>
	<title>ce qui cause de forts maux de tête à la base du crâne, s'arrête avec le don de sang</title>
</query>
<query>
	<id>104001-fr</id>
	<title>incontrôlable toux en position couchée après l'infection</title>
</query>
<query>
	<id>104002-fr</id>
	<title>toussant en position couchée</title>
</query>
<query>
	<id>104003-fr</id>
	<title>la toux en position couchée</title>
</query>
<query>
	<id>104004-fr</id>
	<title>une toux violente en prenant "la position couchée" ou en dormant</title>
</query>
<query>
	<id>104005-fr</id>
	<title>une toux rauque et douloureuse quand je me couche</title>
</query>
<query>
	<id>104006-fr</id>
	<title>l'infection avec écoulement nasal, douleurs à la poitrine et la toux - est-ce que cela peut m'empêcher de dormir?</title>
</query>
<query>
	<id>105001-fr</id>
	<title>les causes d'une soif permanente grâce à une consommation élevée de l'eau</title>
</query>
<query>
	<id>105002-fr</id>
	<title>les effets de boire beaucoup d'eau</title>
</query>
<query>
	<id>105003-fr</id>
	<title>le diabête</title>
</query>
<query>
	<id>105004-fr</id>
	<title>symptômes d'une intoxication de l'eau</title>
</query>
<query>
	<id>105005-fr</id>
	<title>combien de litres d'eau puis-je boire par jour en toute sécurité</title>
</query>
<query>
	<id>105006-fr</id>
	<title>boire trop d'eau peut-il être mauvais pour vous?</title>
</query>
<query>
	<id>106001-fr</id>
	<title>les risques des suppléments de vitamines de provoquer un état létharique de l'insomnie</title>
</query>
<query>
	<id>106002-fr</id>
	<title>complément naturel de l'énergie dès le réveil</title>
</query>
<query>
	<id>106003-fr</id>
	<title>5 heures de l'énergie alternative</title>
</query>
<query>
	<id>106004-fr</id>
	<title>remèdes naturels contre l'insomnie perpétuelle</title>
</query>
<query>
	<id>106005-fr</id>
	<title>complément naturel qui fonctionne comme 5 heures de l'énergie</title>
</query>
<query>
	<id>106006-fr</id>
	<title>complément naturel pour vous aider à combattre l'anxiété de chez vous</title>
</query>
<query>
	<id>107001-fr</id>
	<title>période irrégulière des crachats de sang</title>
</query>
<query>
	<id>107002-fr</id>
	<title>des crachats de sang noir</title>
</query>
<query>
	<id>107003-fr</id>
	<title>la toux de menstruation</title>
</query>
<query>
	<id>107004-fr</id>
	<title>la période de menstruations est une cause des crachats de sang</title>
</query>
<query>
	<id>107005-fr</id>
	<title>les crachements de sang UNIQUEMENT pendant la menstruation</title>
</query>
<query>
	<id>107006-fr</id>
	<title>le crachement de sang pendant la menstruation, peut-il être causé par l'avortement?</title>
</query>
<query>
	<id>108001-fr</id>
	<title>médicaments alternatifs contre le métabolisme lent thyroïdien </title>
</query>
<query>
	<id>108002-fr</id>
	<title>médicaments contre le dépression de la thyroïde</title>
</query>
<query>
	<id>108003-fr</id>
	<title>les causes du métabolisme lent</title>
</query>
<query>
	<id>108004-fr</id>
	<title>le trouble ou l'état de la thyroïde provoque le "gain de poids", ou le métabolisme de l'obésité</title>
</query>
<query>
	<id>108005-fr</id>
	<title>le médicament pour la thyroïde pour les jeunes</title>
</query>
<query>
	<id>108006-fr</id>
	<title>le métabolisme lent étant le trouble de la thyroïde - quels médicaments peut-on utiliser?</title>
</query>
<query>
	<id>109001-fr</id>
	<title>un bouton blanc comme celui-ci, le patient sous dialyse </title>
</query>
<query>
	<id>109002-fr</id>
	<title>un point dur blanc à côté de l'oeil</title>
</query>
<query>
	<id>109003-fr</id>
	<title>les irrégularités de la peau</title>
</query>
<query>
	<id>109004-fr</id>
	<title>un bouton dur blanc sur le visage</title>
</query>
<query>
	<id>109005-fr</id>
	<title>un point sous forme d'un bouton blanc plutôt dur et impossible à éliminer</title>
</query>
<query>
	<id>109006-fr</id>
	<title>un petit bouton à côté de l'œil, sous dialyse péritonéale</title>
</query>
<query>
	<id>110001-fr</id>
	<title>la fibromyalgie grave d'une option de traitement difficile à effectuer</title>
</query>
<query>
	<id>110002-fr</id>
	<title>le médicament contre la douleur de la fibromyalgie</title>
</query>
<query>
	<id>110003-fr</id>
	<title>la douleur du genou, de la hanche, de l'épaule , au cou</title>
</query>
<query>
	<id>110004-fr</id>
	<title>soulagement de la douleur de la fibromyalgie</title>
</query>
<query>
	<id>110005-fr</id>
	<title>les moyens de soulager une douleur incessante sans utiliser les opiacés</title>
</query>
<query>
	<id>110006-fr</id>
	<title>comment soulager la douleur de la fibromyalgie, les remèdes naturels</title>
</query>
<query>
	<id>111001-fr</id>
	<title>les symptômes de la tempête thyroïde, quand il faut agir</title>
</query>
<query>
	<id>111002-fr</id>
	<title>des palpitations de la thyroïde d'une anxiété d'urgence</title>
</query>
<query>
	<id>111003-fr</id>
	<title>la tempête de la thyroïde</title>
</query>
<query>
	<id>111004-fr</id>
	<title>la TSH ou la thyroïde ou "la tempête de la thyroïde" mettant la vie en danger ou "mettant la vie en danger" ou fatale ou d'urgence</title>
</query>
<query>
	<id>111005-fr</id>
	<title>aller à l'hôpital avec la TSH 0,04?</title>
</query>
<query>
	<id>111006-fr</id>
	<title>avec mes troubles de la thyroïde - élévation du pouls au repos, palpitation du cœur, frémissement de la poitrine et des douleurs dans tout le corps, devrais-je aller voir un endocrinologue</title>
</query>
<query>
	<id>112001-fr</id>
	<title>Mythes vs Faits sur le donneur d'organes </title>
</query>
<query>
	<id>112002-fr</id>
	<title>les docteurs vont-ils vous refuser leur soins si vous êtes un donneur d'organes </title>
</query>
<query>
	<id>112003-fr</id>
	<title>les risques d'un donneur d'organes</title>
</query>
<query>
	<id>112004-fr</id>
	<title>dangers ou risques d'être un "donneur d'organes</title>
</query>
<query>
	<id>112005-fr</id>
	<title>mythe que les médecins ou les chirurgiens vont faire moins pour vous garder en vie si vous êtes un donneur d'organes?</title>
</query>
<query>
	<id>112006-fr</id>
	<title>les médecins voudraient-ils vraiment vous voir mourir en chirurgie si vous êtes un donneur d'organes</title>
</query>
<query>
	<id>113001-fr</id>
	<title>la douleur abdominale après avoir mangé s'est produite à cause d'un ballonnement par le sang flatulent dans les selles</title>
</query>
<query>
	<id>113002-fr</id>
	<title>traitement de la douleur suite à la diarrhée des voyageurs </title>
</query>
<query>
	<id>113003-fr</id>
	<title>la douleur suite à l'arrêt des mouvements péristaltiques des intestins et de l'estomac </title>
</query>
<query>
	<id>113004-fr</id>
	<title>les causes de la flatulence et de ballonnement en présence des selles molles avec du sang</title>
</query>
<query>
	<id>113005-fr</id>
	<title>fortement ballonné, flatulent, et mes selles sont souvent très molles avec un peu de sang rouge vif après que je mange</title>
</query>
<query>
	<id>113006-fr</id>
	<title>ce qui provoque des douleurs abdominales sévères quand je mange (histoire de l'inconfort gastro-intestinal) </title>
</query>
<query>
	<id>114001-fr</id>
	<title>entorse à la cheville, sans douleur, le temps de guérison d'une légère meurtrissure</title>
</query>
<query>
	<id>114002-fr</id>
	<title>le temps de guérison après la bunionectomie selon Lapidus de la cheville laminée </title>
</query>
<query>
	<id>114003-fr</id>
	<title>le temps de guérison de la cheville laminée</title>
</query>
<query>
	<id>114004-fr</id>
	<title>le temps de guérison de la cheville laminée raide dans la botte de marche</title>
</query>
<query>
	<id>114005-fr</id>
	<title>le temps de guérison de la bunionectomie selon Lapidus de la cheville laminée </title>
</query>
<query>
	<id>114006-fr</id>
	<title>combien de temps faut-il pour guérir la cheville laminée?</title>
</query>
<query>
	<id>115001-fr</id>
	<title>signes, symptômes et causes de la paralysie de Bell</title>
</query>
<query>
	<id>115002-fr</id>
	<title>comment pouvez-vous attrapez l'herpès </title>
</query>
<query>
	<id>115003-fr</id>
	<title>la transmission de l'herpès</title>
</query>
<query>
	<id>115004-fr</id>
	<title>pouvez-vous attraper l'herpès sans avoir des relations sexuelles?</title>
</query>
<query>
	<id>115005-fr</id>
	<title>j'ai obtenu les médicaments de l'herpès pour la paralysie de Bell, mais je n'ai pas d'herpès</title>
</query>
<query>
	<id>115006-fr</id>
	<title>est-ce que le fait d'avoir la paralysie de Bell signifie que j'ai l'herpès?</title>
</query>
<query>
	<id>116001-fr</id>
	<title>risques et causes du saignement anal </title>
</query>
<query>
	<id>116002-fr</id>
	<title>coupure bactériémique à l'anus</title>
</query>
<query>
	<id>116003-fr</id>
	<title>saignement de l'anus numéro deux</title>
</query>
<query>
	<id>116004-fr</id>
	<title>bactériémique ou bactériémique provoqué par coupure à l'anus</title>
</query>
<query>
	<id>116005-fr</id>
	<title>comment se produit bactériémique lors de l'essuyage de l'anus</title>
</query>
<query>
	<id>116006-fr</id>
	<title>pouvez-vous devenir bactériémiques si l'anus saigne lors de l'essuyage?</title>
</query>
<query>
	<id>117001-fr</id>
	<title>risques de tylenol cold benylin extra force combo (combinaison du tylenol pour le rhume avec benylin pour la force supplémentaire) </title>
</query>
<query>
	<id>117002-fr</id>
	<title>Benylin et Tylenol ensemble </title>
</query>
<query>
	<id>117003-fr</id>
	<title>docteurs de chez moi </title>
</query>
<query>
	<id>117004-fr</id>
	<title>mixage de médicaments "tylenol" pour le rhume et benylin pour la force supplémentaire </title>
</query>
<query>
	<id>117005-fr</id>
	<title>est-ce que je peux prendre du Tylenol pour le rhume et Benylin en même temps?</title>
</query>
<query>
	<id>117006-fr</id>
	<title>pouvez-vous prendre du Tylenol pour le rhume et Benylin en même temps?</title>
</query>
<query>
	<id>118001-fr</id>
	<title>les options de traitement du syndrome des loges aiguë </title>
</query>
<query>
	<id>118002-fr</id>
	<title>le traitement non-chirurgical du syndrome des loges</title>
</query>
<query>
	<id>118003-fr</id>
	<title>l'assurance du syndrome des loges aiguë </title>
</query>
<query>
	<id>118004-fr</id>
	<title>les procédures du traitement du syndrome "des loges aiguë"</title>
</query>
<query>
	<id>118005-fr</id>
	<title>les analgésiques plus forts que l'oxycodone </title>
</query>
<query>
	<id>118006-fr</id>
	<title>comment traiter le syndrome des loges aiguë sans chirurgie </title>
</query>
<query>
	<id>119001-fr</id>
	<title>l'utilisation de stéroïdes anabolisants chez les patients atteints de dystrophie musculaire </title>
</query>
<query>
	<id>119002-fr</id>
	<title>les stéroïdes anabolisants pour la dystrophie musculaire </title>
</query>
<query>
	<id>119003-fr</id>
	<title>le stéroïde pour la dystrophie musculaire</title>
</query>
<query>
	<id>119004-fr</id>
	<title>les stéroïdes "anabolisants" pour la dystrophie ou atrophie</title>
</query>
<query>
	<id>119005-fr</id>
	<title>pourquoi les gens attents de la dystrophie et des atrophies musculaires ne reçoivent quelque chose comme les stéroïdes anabolisants pour contrer les propriétés qui appauvrissent les muscles</title>
</query>
<query>
	<id>119006-fr</id>
	<title>pourquoi les gens attents de la dystrophie musculaire ne reçoivent pas de stéroïdes anabolisants?</title>
</query>
<query>
	<id>120001-fr</id>
	<title>l'information sur le test sanguin de dépistage de l'infection à l'hépatite B </title>
</query>
<query>
	<id>120002-fr</id>
	<title>l'erreur de test sanguin de l'hépatite b</title>
</query>
<query>
	<id>120003-fr</id>
	<title>le test sanguin positif de l'hépatite b</title>
</query>
<query>
	<id>120004-fr</id>
	<title>le rhume affecte le "test sanguin"</title>
</query>
<query>
	<id>120005-fr</id>
	<title>avoir le rhume peut-il interférer avec le test de l'hépatite b?</title>
</query>
<query>
	<id>120006-fr</id>
	<title>avoir le rhume peut-il vous amener à avoir l'hépatite b (le test sanguin positif) </title>
</query>
<query>
	<id>121001-fr</id>
	<title>les causes d'engourdissement de l'orteil et le temps de guérison </title>
</query>
<query>
	<id>121002-fr</id>
	<title>l'orteil engourdi après avoir été en botte </title>
</query>
<query>
	<id>121003-fr</id>
	<title>l'orteil cassé </title>
</query>
<query>
	<id>121004-fr</id>
	<title>les chaussures rendent dangereuses des cloques d'engourdissement </title>
</query>
<query>
	<id>121005-fr</id>
	<title>les bottes de combat m'ont donné des bosses, des cloques et la sensation de cire en petit doigt du pied </title>
</query>
<query>
	<id>121006-fr</id>
	<title>qu'est-ce que provoque un engourdissement du petit doigt du pied (les chaussures serrées) </title>
</query>
<query>
	<id>122001-fr</id>
	<title>la douleur abdominale à gauche soulagée par des vomissements</title>
</query>
<query>
	<id>122002-fr</id>
	<title>la douleur abdominale avec plusieurs vomissements chez un enfant</title>
</query>
<query>
	<id>122003-fr</id>
	<title>vomissement avec douleurs abdominales chez l'enfant </title>
</query>
<query>
	<id>122004-fr</id>
	<title>les causes de la douleur abdominale chez les enfants </title>
</query>
<query>
	<id>122005-fr</id>
	<title>est-ce que les médecins ont expliqué la douleur abdominale chez les enfant de 5 ans? </title>
</query>
<query>
	<id>122006-fr</id>
	<title>douleur abdominale, vomissement, douleur près du nombril, uretère dupliqué </title>
</query>
<query>
	<id>123001-fr</id>
	<title>les effets secondaires de l'effexor </title>
</query>
<query>
	<id>123002-fr</id>
	<title>l'équilibre des effets secondaires de l'effexor</title>
</query>
<query>
	<id>123003-fr</id>
	<title>l'effet secondare de l'effexor </title>
</query>
<query>
	<id>123004-fr</id>
	<title>les effets secondaires de l'effexor </title>
</query>
<query>
	<id>123005-fr</id>
	<title>quelle est la cause des effets secondaires vertigineux de l'effexor </title>
</query>
<query>
	<id>123006-fr</id>
	<title>quel est l'effet secondaire du médicament SNRI, vertiges </title>
</query>
<query>
	<id>124001-fr</id>
	<title>l'information sur la maladie d'Alzheimer </title>
</query>
<query>
	<id>124002-fr</id>
	<title>comment la maladie d'Alzheimer cause-t-elle la mort </title>
</query>
<query>
	<id>124003-fr</id>
	<title>la cause de la mort selon la maladie d'Alzheimer </title>
</query>
<query>
	<id>124004-fr</id>
	<title>le regard détaillé sur la façon dont la maladie d'Alzheimer tue </title>
</query>
<query>
	<id>124005-fr</id>
	<title>expliquez comment la maladie d'Alzheimer fait-elle mourir </title>
</query>
<query>
	<id>124006-fr</id>
	<title>qu'est-ce que vous fait mourir quand vous avez la maladie d'Alzheimer? </title>
</query>
<query>
	<id>125001-fr</id>
	<title>la thyroïdectomie permet de compenser la perte de poids </title>
</query>
<query>
	<id>125002-fr</id>
	<title>la perte de poids suite à l'hémithyroïdectomie</title>
</query>
<query>
	<id>125003-fr</id>
	<title>la perte de poids suite à l'enlèvement de la thyroïdienne </title>
</query>
<query>
	<id>125004-fr</id>
	<title>la thyroïde peut entraîner une perte de poids</title>
</query>
<query>
	<id>125005-fr</id>
	<title>après l'enlèvement de la thyroïde à droite, il a maintenant perdu 8 lb en 1 mois </title>
</query>
<query>
	<id>125006-fr</id>
	<title>est-ce que l'enlèvement de la thyroïde cause de la perte de poids?</title>
</query>
<query>
	<id>126001-fr</id>
	<title>fatigue féminine avec l'engourdissement des mains et des orteils </title>
</query>
<query>
	<id>126002-fr</id>
	<title>les causes de fatigue avec perte de l'équilibre, sensation d'engourdissement de faiblesse et palpitations </title>
</query>
<query>
	<id>126003-fr</id>
	<title>les troubles cardio-vasculaires</title>
</query>
<query>
	<id>126004-fr</id>
	<title>les symptômes d'une maladie cardio-vasculaire </title>
</query>
<query>
	<id>126005-fr</id>
	<title>les symptômes bizarres que le docteur ne peut pas diagnostiquer? les docteurs alternatifs?</title>
</query>
<query>
	<id>126006-fr</id>
	<title>quelle est la cause d'un engourdissement dans les doigts et les orteils en repos, de l'essoufflement, de la fatigue, de la perte d'équilibre, des secousses musculaires? les poumons sous-développés à la naissance </title>
</query>
<query>
	<id>127001-fr</id>
	<title>les options de traitement des préoccupations et des risques de pneumonie</title>
</query>
<query>
	<id>127002-fr</id>
	<title>les causes de pneumonie récurrente</title>
</query>
<query>
	<id>127003-fr</id>
	<title>pneumonie régulière</title>
</query>
<query>
	<id>127004-fr</id>
	<title>les causes de la pneumonie récurrente </title>
</query>
<query>
	<id>127005-fr</id>
	<title>la pneumonie 3 fois dans l'année. Dois-je m'en préoccuper?</title>
</query>
<query>
	<id>127006-fr</id>
	<title>la pneumonie récurrente, à qui faut-il que je m'adresse</title>
</query>
<query>
	<id>128001-fr</id>
	<title>les stéroïdes à augmenter l'intelligence et les vitamines diététiques </title>
</query>
<query>
	<id>128002-fr</id>
	<title>la concentration s'améliore après la mononucléose</title>
</query>
<query>
	<id>128003-fr</id>
	<title>les facteurs de performance mentale </title>
</query>
<query>
	<id>128004-fr</id>
	<title>"Mononucléose" vous rend plus intelligent </title>
</query>
<query>
	<id>128005-fr</id>
	<title>pourquoi ai-je de meilleurs résultats scolaires après mononucléose?</title>
</query>
<query>
	<id>128006-fr</id>
	<title>peut-on par avoir attrapé la mononucléose améliorer les compétences d'étude (régime alimentaire, restriction calorique, les stéroïdes, le manque d'anxiété) </title>
</query>
<query>
	<id>129001-fr</id>
	<title>les envies de sel augmentent la soif</title>
</query>
<query>
	<id>129002-fr</id>
	<title>la dépression et les crampes abdominales</title>
</query>
<query>
	<id>129003-fr</id>
	<title>les envies de sel</title>
</query>
<query>
	<id>129004-fr</id>
	<title>la somnolence excessive d'après le syndrome de Gilles de la Tourette, les envies de sel</title>
</query>
<query>
	<id>129005-fr</id>
	<title>l'envie de sel, ET "spasme complet du corps ", ET "besoin de 12 heures de sommeil ", ET "impossibilité de maintenir la température du corps</title>
</query>
<query>
	<id>129006-fr</id>
	<title>quelle est la cause des spasmes du corps entier</title>
</query>
<query>
	<id>130001-fr</id>
	<title>la douleur au bas du dos, le sang dans le sperme, la douleur testiculaire</title>
</query>
<query>
	<id>130002-fr</id>
	<title>le sang dans le sperme </title>
</query>
<query>
	<id>130003-fr</id>
	<title>le traumatisme du dos, testicules</title>
</query>
<query>
	<id>130004-fr</id>
	<title>les effets secondaires de méthocarbamol</title>
</query>
<query>
	<id>130005-fr</id>
	<title>le sperme sanglant, le testicule gonflé et le dos douloureux?</title>
</query>
<query>
	<id>130006-fr</id>
	<title>les causes de la douleur dans le côté inférieur droit, le testicule gonflé, la douleur dans le sperme</title>
</query>
<query>
	<id>131001-fr</id>
	<title>Il est expliqué que la biopsie HPV est bénigne, la peau du pénis est légèrement infiltrée </title>
</query>
<query>
	<id>131002-fr</id>
	<title>l'infiltration lymphocytaire du pénis, l'artefact d'écrasement nucléaire est marqué</title>
</query>
<query>
	<id>131003-fr</id>
	<title>la peau du pénis est bénigne démontrant une infiltration lymphocytaire légère avec un artefact d'écrasement nucléaire marqué </title>
</query>
<query>
	<id>131004-fr</id>
	<title>l'infiltration lymphocytaire </title>
</query>
<query>
	<id>131005-fr</id>
	<title>qu'est-ce que signifie la peau bénigne du pénis montre une infiltration lymphocytaire légère avec un artefact d'écrasement nucléaire marqué?</title>
</query>
<query>
	<id>131006-fr</id>
	<title>qu'est-ce que signifie la peau bénigne du pénis démontre une infiltration lymphocytaire légère avec un artefact d'écrasement nucléaire marqué pour une biopsie de la peau</title>
</query>
<query>
	<id>132001-fr</id>
	<title>les options de traitement pour les facteurs de risque de la péricardite</title>
</query>
<query>
	<id>132002-fr</id>
	<title>le soulagement de la douleur de la péricardite chez l'utilisateur IV du médicament </title>
</query>
<query>
	<id>132003-fr</id>
	<title>l'antidouleur non-addictif </title>
</query>
<query>
	<id>132004-fr</id>
	<title>des moyens naturels pour vous aider à dormir </title>
</query>
<query>
	<id>132005-fr</id>
	<title>comment réduire au minimum les maux de la poitrine, du cœur et les maux de dos à la maison?</title>
</query>
<query>
	<id>132006-fr</id>
	<title>les remèdes naturels pour aider à traiter la péricardite </title>
</query>
<query>
	<id>133001-fr</id>
	<title>les nausées et vomissements en cas de l'IBS ont expliqué la présence du sang dans les selles</title>
</query>
<query>
	<id>133002-fr</id>
	<title>la douleur à l'estomac, les crampes, les nausées, les vomissements, clonazépam hydroxyzine pamoate ranitidine pour le traitement de la diarrhée</title>
</query>
<query>
	<id>133003-fr</id>
	<title>les meilleurs gastroentérologues</title>
</query>
<query>
	<id>133004-fr</id>
	<title>les symptômes de l'IBS </title>
</query>
<query>
	<id>133005-fr</id>
	<title>mes symptômes sont pires qu'en cas de l'IBS, mais le docteur dit non </title>
</query>
<query>
	<id>133006-fr</id>
	<title>quelle est la cause des douleurs d'estomac et des crampes, des nausées, des vomissements, de la diarrhée, est-elle lié à l'IBS ou autre chose? </title>
</query>
<query>
	<id>134001-fr</id>
	<title>après l'alcool il y a sensation de la chaleur immédiate, on éprouve les maux de tête et nouvellement de la nausée </title>
</query>
<query>
	<id>134002-fr</id>
	<title>après l'alcool la température s"élève, on éprouve les maux de tête et une nouvelle apparition de la nausée </title>
</query>
<query>
	<id>134003-fr</id>
	<title>alcohol maux de tête nausée</title>
</query>
<query>
	<id>134004-fr</id>
	<title>il se sent malade immédiatement après avoir bu de l'alcool </title>
</query>
<query>
	<id>134005-fr</id>
	<title>malade chaque fois que je bois de l'alcool</title>
</query>
<query>
	<id>134006-fr</id>
	<title>se sentir malade immédiatement après la consommation d'alcool à l'âge de 21 </title>
</query>
<query>
	<id>135001-fr</id>
	<title>les causes d'hypertension féminine avec les maux de tête aveuglants et double vision</title>
</query>
<query>
	<id>135002-fr</id>
	<title>les causes et traitement d'hypertension chez les jeunes femmes</title>
</query>
<query>
	<id>135003-fr</id>
	<title>hypertension</title>
</query>
<query>
	<id>135004-fr</id>
	<title>les symptômes d'hypertension </title>
</query>
<query>
	<id>135005-fr</id>
	<title>hypertension expliquée par docteur, et ensuite?</title>
</query>
<query>
	<id>135006-fr</id>
	<title>comment corriger l'hypertension symptômes, les médicaments, les tests </title>
</query>
<query>
	<id>136001-fr</id>
	<title>le contrôle correct d'hypertension sevère</title>
</query>
<query>
	<id>136002-fr</id>
	<title>réduire rapidement la pression sanguine très haute </title>
</query>
<query>
	<id>136003-fr</id>
	<title>une baisse soudaine de haute pression artérielle </title>
</query>
<query>
	<id>136004-fr</id>
	<title>les dangers de l'abaissement trop rapide de la pression artérielle à un niveau normal </title>
</query>
<query>
	<id>136005-fr</id>
	<title>pourquoi PO et non IV med? Qu'importe si la pression artérielle tombe dans le régime plus normal?</title>
</query>
<query>
	<id>136006-fr</id>
	<title>qu'est-ce qui se passe si vous laissez tomber la pression artérielle rapidement pour personne ayant des antécédents cérébraux?</title>
</query>
<query>
	<id>137001-fr</id>
	<title>léthargie infantile avec CRP élevé et douleur des noeuds lymphatiques enflés après avoir mangé</title>
</query>
<query>
	<id>137002-fr</id>
	<title>enfant avec la TSH élevée fer bas et infections récurrentes</title>
</query>
<query>
	<id>137003-fr</id>
	<title>lymphe glandes gonflées ballonnements faible niveau d'énergie douleur d'estomac</title>
</query>
<query>
	<id>137004-fr</id>
	<title>les causes de faible taux de glucose ou de fer</title>
</query>
<query>
	<id>137005-fr</id>
	<title>léthargique, des noeuds lymphatiques enflés, ballonnements après avoir mangé, âgé de 5 ans?l</title>
</query>
<query>
	<id>137006-fr</id>
	<title>5 ans, fille, de la léthargie persistante, des noeuds lymphatiques enflés, douleurs à l'estomac, diminution de l'appétit, des ballonnements après avoir mangé, de l'urticaire. Qu'est-ce qui provoque cela?</title>
</query>
<query>
	<id>138001-fr</id>
	<title>jeune femme avec une douleur thoracique constante de poitrine radio d'épaule et bras droit non-suspect </title>
</query>
<query>
	<id>138002-fr</id>
	<title>les causes d'une douleur lourde de poitrine chez la jeune femme</title>
</query>
<query>
	<id>138003-fr</id>
	<title>toux douloureuse thoracique </title>
</query>
<query>
	<id>138004-fr</id>
	<title>effets secondaires de pariet ou rabéprazole</title>
</query>
<query>
	<id>138005-fr</id>
	<title>douleur thoracique persiste encore même après avoir pris pariet </title>
</query>
<query>
	<id>138006-fr</id>
	<title>des douleurs thoraciques, médicament PPI australien, la douleur à cœur </title>
</query>
<query>
	<id>139001-fr</id>
	<title>les tests sanguins du foie expliqués </title>
</query>
<query>
	<id>139002-fr</id>
	<title>les causes de légère élévation de l'ALT </title>
</query>
<query>
	<id>139003-fr</id>
	<title>l'analyse des résultats de l'ALT </title>
</query>
<query>
	<id>139004-fr</id>
	<title>les taux de l'ALT élevés qui causent des dommages irréversibles</title>
</query>
<query>
	<id>139005-fr</id>
	<title>la gravite de l'ALT 112 </title>
</query>
<query>
	<id>139006-fr</id>
	<title>des taux élevés de l'ALT (112), âge de 28 ans et buveur l'alcool - dois-je arrêter de boire?</title>
</query>
<query>
	<id>140001-fr</id>
	<title>sang dans le sperme suite aux traumatismes de la prostate </title>
</query>
<query>
	<id>140002-fr</id>
	<title>sang dans le sperme chez le cycliste </title>
</query>
<query>
	<id>140003-fr</id>
	<title>sang dans le sperme chez le cycliste </title>
</query>
<query>
	<id>140004-fr</id>
	<title>les causes de sang dans le sperme</title>
</query>
<query>
	<id>140005-fr</id>
	<title>le sang dans le sperme pour environ une semaine sans autres symptômes? </title>
</query>
<query>
	<id>140006-fr</id>
	<title>quelle est la cause du sang dans le sperme se produisant pour 1 semaine</title>
</query>
<query>
	<id>141001-fr</id>
	<title>les options de traitement pour l'écoulement nasal </title>
</query>
<query>
	<id>141002-fr</id>
	<title>le traitement de la congestion nasale chronique </title>
</query>
<query>
	<id>141003-fr</id>
	<title>nez bouché</title>
</query>
<query>
	<id>141004-fr</id>
	<title>comment se débarrasser de l'écoulement nasal ou "nez qui coule"</title>
</query>
<query>
	<id>141005-fr</id>
	<title>l'écoulement nasal persistant de 2 ans </title>
</query>
<query>
	<id>141006-fr</id>
	<title>comment se débarasser de l'écoulement nasal</title>
</query>
<query>
	<id>142001-fr</id>
	<title>saignement du mamelon en postménopause </title>
</query>
<query>
	<id>142002-fr</id>
	<title>écoulement sanglant du mamelon </title>
</query>
<query>
	<id>142003-fr</id>
	<title>le fluide sanguin séché sur le mamelon </title>
</query>
<query>
	<id>142004-fr</id>
	<title>les effets secondaires de la hystérectomie écoulement de la poitrine ou du mamelon déséquilibre hormonal </title>
</query>
<query>
	<id>142005-fr</id>
	<title>saignement et écoulement du mamelon droit avec petit caillot, peut-il être bénigne?</title>
</query>
<query>
	<id>142006-fr</id>
	<title>quelle est la cause des saignements et de décharge du mamelon droit, l'enlèvement du piercing du mamelon</title>
</query>
<query>
	<id>143001-fr</id>
	<title>les risques et effets secondares d'utilisation des IPP à long terme</title>
</query>
<query>
	<id>143002-fr</id>
	<title>les effets secondaires à long terme de l'oméprazole</title>
</query>
<query>
	<id>143003-fr</id>
	<title>les symptômes d'oméprazole </title>
</query>
<query>
	<id>143004-fr</id>
	<title>les dangers de l'utilisation de PPI ou oméprazole à long terme </title>
</query>
<query>
	<id>143005-fr</id>
	<title>l'influence de l'utilisation de PPI à long terme?</title>
</query>
<query>
	<id>143006-fr</id>
	<title>quels sont les effets de l'utilisation de l'oméprazole à long terme </title>
</query>
<query>
	<id>144001-fr</id>
	<title>Un nombre élevé de globules blancs dans le sang dans l'urine et pas de symptômes d'une infection </title>
</query>
<query>
	<id>144002-fr</id>
	<title>globules blancs dans l'urine sans infection</title>
</query>
<query>
	<id>144003-fr</id>
	<title>uti</title>
</query>
<query>
	<id>144004-fr</id>
	<title>les causes de globules blancs se trouvant dans l'urine </title>
</query>
<query>
	<id>144005-fr</id>
	<title>quelle est la cause de la présence des globules blancs dans l'urine sans infection?</title>
</query>
<query>
	<id>144006-fr</id>
	<title>quelle est la cause de la présence des globules blancs dans l'urine - enfant âgé de 5 ans</title>
</query>
<query>
	<id>145001-fr</id>
	<title>l'information du patient sur le syndrome de Guillain-Barré et cours de la maladie </title>
</query>
<query>
	<id>145002-fr</id>
	<title>le syndrome de Guillain-Barré</title>
</query>
<query>
	<id>145003-fr</id>
	<title>le syndrome de Guillain-Barré</title>
</query>
<query>
	<id>145004-fr</id>
	<title>les symptômes du syndrome de Guillain-Barré</title>
</query>
<query>
	<id>145005-fr</id>
	<title>qu'est-ce que le syndrome de Guillain-Barré?</title>
</query>
<query>
	<id>145006-fr</id>
	<title>quels sont les symptômes du syndrome de Guillain-Barré? </title>
</query>
<query>
	<id>146001-fr</id>
	<title>testicule enflé mal de dos nausée vomissements fièvre </title>
</query>
<query>
	<id>146002-fr</id>
	<title>testicule enflé et douloureux vomissement</title>
</query>
<query>
	<id>146003-fr</id>
	<title>gonflement du scrotum, des maux de dos et des douleurs abdominales, hydrocèle?</title>
</query>
<query>
	<id>146004-fr</id>
	<title>les symptômes de l'hydrocèle</title>
</query>
<query>
	<id>146005-fr</id>
	<title>gonflement scrotale mal de dos douleur abdominale, l'hydrocèle?</title>
</query>
<query>
	<id>146006-fr</id>
	<title>quel est la cause d'un testicule enflé, d'un mal de dos, de la douleur abdominale, de la nausée, des vomissements - peut-il être une hydrocèle?</title>
</query>
<query>
	<id>147001-fr</id>
	<title>les options de traitement infection de la gorge des maux de gorge des yeux irrités</title>
</query>
<query>
	<id>147002-fr</id>
	<title>les causes et le traitement des maux de gorge constantst</title>
</query>
<query>
	<id>147003-fr</id>
	<title>la douleur de la tête de gorge des yeux</title>
</query>
<query>
	<id>147004-fr</id>
	<title>les symptômes d'infection virale de la gorge</title>
</query>
<query>
	<id>147005-fr</id>
	<title>douleur dans la gorge et la tête et les yeux rouges, une infection virale de la gorge?</title>
</query>
<query>
	<id>147006-fr</id>
	<title>quelle douleur dans la gorge, irritation des yeux, maux de tête - plus d'une infection virale"</title>
</query>
<query>
	<id>148001-fr</id>
	<title>expliquez les médicaments contre la douleur douleur chronique restriction des opiacés</title>
</query>
<query>
	<id>148002-fr</id>
	<title>les chances d'obtenir les prescriptions des opiacés</title>
</query>
<query>
	<id>148003-fr</id>
	<title>le médecin qui prescrit les opiacés </title>
</query>
<query>
	<id>148004-fr</id>
	<title>pourquoi les médecins ne sont pas heureux de prescrire des opiacés? </title>
</query>
<query>
	<id>148005-fr</id>
	<title>pourquoi est-il difficile d'obtenir des médicaments de la douleur?</title>
</query>
<query>
	<id>148006-fr</id>
	<title>pourquoi les médecins sont réticents à donner des médicaments contre la douleur </title>
</query>
<query>
	<id>149001-fr</id>
	<title>les risques signes et symptômes de changement de la vision tache embouillée</title>
</query>
<query>
	<id>149002-fr</id>
	<title>des maux de tête et des troubles visuels </title>
</query>
<query>
	<id>149003-fr</id>
	<title>les yeux floues les larmes de patch </title>
</query>
<query>
	<id>149004-fr</id>
	<title>les symptômes de migraine</title>
</query>
<query>
	<id>149005-fr</id>
	<title>soudaine vision floue des larmes</title>
</query>
<query>
	<id>149006-fr</id>
	<title>quelles sont les causes de la tache floue dans la vision en dessous du centre de mise au point, la tache allongée, des antécédents familiaux de dégénérescence musculaire</title>
</query>
<query>
	<id>150001-fr</id>
	<title>érection douloureuse suite à l'aggravation de la sonde de Foley </title>
</query>
<query>
	<id>150002-fr</id>
	<title>érection douloureuse après cathéter</title>
</query>
<query>
	<id>150003-fr</id>
	<title>les ecchymoses par la sonde</title>
</query>
<query>
	<id>150004-fr</id>
	<title>la douleur à cause des ecchymoses par la sonde de Foley se produit uniquement lorsque le pénis est en érection </title>
</query>
<query>
	<id>150005-fr</id>
	<title>érections douloureuses d'un mois après avoir une sonde de Foley </title>
</query>
<query>
	<id>150006-fr</id>
	<title>quelle est la cause des érections douloureuses après avoir eu la sonde de Foley sur place</title>
</query>
</queries>
